好唔開心😞 想死

早幾日識左個女仔
開頭wts都幾好 秒覆咁制 覆既野仲多過我
幾日後開始hea覆
即係點

收皮啦

識左幾日only 會唔會太快

條女點識先。詳細

sor lo😞

ifc?

無興趣/講錯野/巴打太急進
不過都只係傾左幾日姐
觀察下再算啦
追女仔大忌係俾佢知道你追緊佢
利申 絲

可能咁岩唔得閒or 心情麻麻姐